有無諗過高鐵通車後，香港蝗蟲數量會倍增，到時通街蝗蟲多過港豬不是夢。

到時香港9成是蝗，1成是豬，出尖咀，老銅，mk 會畀蝗屌，話港豬阻住佢地行街鳩烏。

唔會多好多
多好多即係有機會唔洗蝕
但你諗下，要黎既係咪都會經深圳黎，本身高鐵去深圳過關就到，點會多左條直達既高鐵就由唔黎香港變專登黎香港

到時就會減價啦，重有d 零團費係西北剎落㴝呀屌

點會減，票價唔到香港話事
再者，中共都收水，唔比人係外地洗錢

我就覺得通車後強國蝗一定多過依家好多。

唔會啦，班大陸豬都知道香港吸引既地方係購物，夜景果d一次起兩次止啦，所以黎親都好有目的性，所以大部分好少會再黎，但遲d港豬澳橋開埋黎，但人流會分散，到時重災區由果幾個變到大半個香港咁解囉

你真係好樂觀，你唔知班蝗有幾想來香港，當然有佢地目標啦，剩係假結婚的數目已經嚇死你。

北方中原炎黃子孫到殖民地

咁你就離左題啦，假結婚關高鐵鬼事咩

我意思係強國人為左㴝香港無所不用其極，有埋高鐵班蝗更加 如虎添翼。

到時香港會更加精彩，

其實宜家蝗都多過港豬啦⋯⋯ 每年成4,5千萬大陸旅客加起碼2百萬永久蝗蟲。

依家一半半啦，近排暑假又係蝗蟲湧港季節。